搵工搵左差唔多半年都搵唔到

我覺得自己係垃圾

搵左半個月 無call interview

係你要求高姐